海洋公園執咗之後,以後D細路是咪唔會識「威過威威司令」呢句說話?

未執都唔記得呢句啦
利申, 廿年都去海馬公園

嗯。

去玩 去癲 黎ocean park

**都冇去

樓主有冇四張嘢？
識唔識唱:兒童王國是你豬腳

是

岩岩考完DSE

考DSE 好似冇年齡上限

快樂朋友 xxxxx
重有個五彩天梯同開心河

黎到聖誕 ocean park 有乜野玩

羅蘭姐好快係傳說

有無唱過兒童王國首廣告歌

兒童王國 做主角 教壞朋友 與小丑劈友 劈一家四口~~~~~

樓主80後

不嬲都威過威士忌

死老野

未聽過呢句野

快樂朋友 去青山劈友 劈一家四口 都好似未夠

你係咪前衛輝?

嚟到聖誕 Ocean Park有乜嘢玩
Three 飛天大聖誕樹
Two ice skating show
One 冰雕王國
仲有好多飄雪falling down

好old school 好陀地